---
path: "/post-three"
date: "2019-02-06"
title: "My Third Gatsby Post"
author: "Gary Wilpizeski"
---

## Going back in time

### Dates are weird

This is my very Third blog post in Gatsby!

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. In ullamcorper dui sed porta tempor. Nunc scelerisque nunc in maximus tincidunt. Interdum et malesuada fames ac ante ipsum primis in faucibus. Fusce bibendum ultrices odio vel venenatis. In hac habitasse platea dictumst. Fusce et velit non tortor dictum tincidunt ac ac lectus. Aliquam suscipit erat nec turpis posuere, non ultricies lorem molestie.
